對唔住 其實我內心都只係一個毒撚

其實我份人好假㗎

其實我真係可以好虛偽㗎

我內心已經封閉咗十幾年

我真係好難同人講自己最內心既諗法

有時候我連自己都搞唔清楚自己吖你明唔明啊？

我真係好攰

我真係好多野煩

我真係好多野要顧忌

我呢世都將會係咁

唔好再理我啦好冇

由得我啦好嗎

巴打
逃避下 比自己靜下啦

我都係咁
真係唔識點表達出黎
有人問我點解唔開心我都唔識點答
因為我自己都唔知點解

唔得 俾我了解 你講既 我都會想知

無論咩事
我都會支持你

其實都幾有趣
自己都搞唔明自己，
即係個人有好多諗法，有思想嘅人
嘗試慢慢了解自己，慢慢俾人了解你
我都努力緊

又有唔想講既野，又有啲嘢唔會有人拎黎講，結果就係好多野諗但係又冇嘢講
我唔會話叫你試下揾人講同人講，因為連我自己都做唔到，不過可以試下想像自己裏面有另一個自己，由自己去聆聽自己既想法，由一個抽離少少既自己去嘗試了解自己，我暫時都係靠咁樣去開解自己

我都係 一個外在性毒L
平時好outgoing 興趣都好多
但就係好中意自己一個 自我封閉 係最舒服

屌以為我自己打緊咁樣

可以認識下

毒撚無問題！
只係其中一個lifestyle option

can ah

份人假同虛偽有咩所謂啫 人大咗就會戴上面具㗎啦 個個都係咁 我有個fd平時喺出面好有禮貌 好斯文 同人講嘢唔該前唔該後 有次我上咗佢屋企 見到佢對佢阿爸阿媽啲態度真係人只會係最親密嘅人面前放低面具 所以話你覺得自己份人虛偽係正常嘅 唔使太在意喎

你幾歳點外向法？有咩興趣？
好想了解下呢類人

完全一樣

tg bigjjbb

試下自己一個去露營啦

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

id